今晚成班前線玩撚完, 你班叫人留既開心啦?

都唔知係唔撚係你班撚樣先係3毛, 我屌你老母